\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{In der Stunde vor dem Angriff} 
\index[in]{In der Stunde vor dem Angriff}  

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/inderstundevordemangriff} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. A\=n jenem unheilvollen \=Abend t\=r"aumt' ich mir, ich w"ar \=alle\=ine,\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf C\>\bf G\\
2. An jenem unheilvollen Abend tr"aumt' ich mir, ich w"ar alleine,\\

/: \=tr"aumt' ich mir ich w"ar' \=alle\=ine a\=uf meiner g\=ro"sen, grauen \=M"ahr\='. :/\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf E\>\bf a\>\bf e\>\bf a\>\bf (G)\\
/: tr"aumt' ich mir ich w"ar' alleine auf meiner gro"sen, grauen M"ahr'. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. P\=l"otzlich dr"angten dunkle \=Wolken \=und es kam ein Sturmwind\= auf\=,\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf C\>\bf G\\
3. Pl"otzlich dr"angten dunkle Wolken und es kam ein Sturmwind auf,\\

/: \=riss mir meine schwarze \=Kap\=pe v\=on meinem u\=ngl"uckssel'gem \=Haup\=t. :/\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf E\>\bf a\>\bf e\>\bf a\>\bf (G)\\
/: riss mir meine schwarze Kappe von meinem ungl"uckssel'gem Haupt. :/\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
4. E\=iner meiner Offi\=ziere, T\=raumdeuter war er, sagte\= mir\=,\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf C\>\bf G\\
4. Einer meiner Offiziere, Traumdeuter war er, sagte mir,\\

/: \=dieser Traum w"urde be\=deu\=ten: H\=eut kostet's m\=einen armen \=Kopf\= :/\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf E\>\bf a\>\bf e\>\bf a\>\bf (G)\\
/: dieser Traum w"urde bedeuten: Heut kostet's meinen armen Kopf :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. I\=n der Stunde vor dem \=Angriff \=sa"s ich unter einer \=Birk\=e,\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf C\>\bf G\\
5. In der Stunde vor dem Angriff sa"s ich unter einer Birke,\\

/: \=und war unruhig vor dem \=Stur\=me, sch\=loss meine \=Augen vor der \=Wel\=t. :/\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf E\>\bf a\>\bf e\>\bf a\>\bf (G)\\
/: und war unruhig vor dem Sturme, schloss meine Augen vor der Welt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}[130]{-20}
W\&W: aus Russland\\
"Ubersetzung von r"ube (Rheinhard R"ode) und Steffen Siguda, BdP Stamm Albatros\\
entnommen aus ''Der Labbe'' (Stamm Teutonen)\\
\end{angaben}
